---
layout: post
title: "Foutcheball"
date: 2006-07-05 23:29
---

23h30, des cornes de brume et des klaxons incessants juste sous ma
fenêtre, la famille entière - et sans doute de nombreux quartiers -
privée de sommeil. Le foot, passe encore, mais que cela soit dit :
**j'exècre les supporters**.
